星期日一定有人扮自己人搞美領

如果想覆會順順利利
一係取消 一係捉鬼
想去美領平安無事基本上係無可能

成日叫大家小心 唔好捉
你老味佢真係搞事 你由得佢
美國實唔會幫你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

邊個夠膽郁美領事館一條頭髮
打+綁+起底

咁都負評
留名睇有人搞破壞
之後班傻仔不分化不割席
今次邊個美領搞事
就要割

美領搞事者
即係等同打自己人
必割

搞美領一定係鬼

同我推
今次不容有失
要提高危機意識

行完好散水

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

Oh say can you see

咪由得佢自己衝，等美領自己搞
你地唔洗衝上去遮鏡頭
全部繼續坐低望住佢

完全諗唔到搞美領有咩好處 邊個搞就直接私了

美帝表示：你當我地CIA留架? 太子單野我隨時都有料係手

等美領自己搞就入我地數
要阻止，要抓鬼

打撚到佢仆街就啱

人鏈有冇得諗

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

有人搞嘢出醜就一定
但你會唔會太睇少美國人 以為搞一搞美領就唔會過法案?

你當美帝傻既咩?
會唔會你諗到人地諗唔到

搞美領做乜

小心

機場入左咁多次
拉得既拉

美領呢鑊係只此一次
同我推呀

佢自己一個搞事比人捉，佢負番個責任
唔洗搞咩協助拘捕
咩都唔洗做

你又岩
但坐視不理真係好咩

要提高警覺
發生既時候唔好只係食花生
要喝止

美領都搞一定係鬼/藍絲喇

捉鬼一流！
捉到就私了。

推

無可能由班藍屍衝
美領事呢場會係陣地戰
堅守美國自由民主價值
有可能要守到美國星期日朝早甚至更耐

最好守到美國復會

想衝美領一律打到變豬頭

有幾ON9先會開呢個post?
無端端搞乜美領, 大家都知係自己友黎

第一：圍美領一定無意義
第二：美領附近放火 無意義
第三：美領附近set rb 無意義

所以我建議勇武手足最好休息一天，加入和理非行列，未來仲有漫漫長路。
非要勇武都絕對唔可以係美領附近

預左實有人好怕美帝做野，尤其身有屎個D

由得佢自己衝

平時唔捉ok
今次和理非 遊行
見到搞9 美領者
請立即喝止

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

一定要和理非 有冇人通知美領有鬼

守乜春
行完就散啦

但見一個搞事 就屌一個

認真，我都覺得會有人搞美領然後令美國唔信我地。

所以邊個要搞事破壞，今次真係要捉。起碼要同佢講「美國盟友黎你都搞，你傻撚左？」

咁要搞散你地真係好易
又話和平集會，放隻死士入去引你地私了打交
人地美領都冇得唔搵黑警幫手，順手有理由入你地數清場
冷處理，交鬼，完，繼續坐
成班衝上去整到場面混亂為乜

通知定美領好啲喎
除咗話有人會扮hker搞事
仲話埋啲搞事既想係美領出面殺hker

打付國豪個日都係叫大家唔好衝
仲有831藍衫
其實一個藍絲已經可以搞彎908

由佢搞，你估美領會由得佢自己搞唔做野？
到時SHOOT TO KILL真係唔好喊

一係搵民記出定新聞稿叫美帝小心當日會有人假扮,
注意安全
出左口術先
但現場要搞咪搞, 唔搞到手足理撚得佢

班狗會唔會搵鬼放汽油彈

捉 邊個搞美領邊個就係鬼

自己人點會搞美領

Push

推左先 不容有失

攪美領就肯定唔係自己友啦，唔明點扮同搵咩藉口去攪

事前講明和平請願

邊個搞事，邊個就係鬼或者攪屎棍

人鍊守美領

推 呢個真
比鬼放粒火球就大獲

我都係咁諗，popo 唔搞老共都搞

而家唔好捉鬼，要捉就到時先提高警覺

邊個搞美領親係鬼
行完好走
（雖然覺得會有狗狗混入搞事）

呢次一定要和理非 邊個衝邊個就係鬼 即割

邊個會搞
同去黎智英屋企扔路由器一樣咁揚

pish

洗唔洗通知美領先？
話我地一定和平集會請願
攪事既一定係黑警卧底

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

有人係人群中攪事一定要拖入人群開遮圍住私了

打到太子個義士咁傷就得
必定誅殺

又捉鬼 ?

到時前線自行判斷啦

搞美領 入面班marine 咪出嚟按你落地CQC

正常都知
搞美領做乜鳩
人地幫緊我地喎
搞美領嗰啲直頭係葬送香港民主進程
一定阻止

不擲物、不闖入、不塗鴉

任務一
谷衡人民向美國表達香港人意願
任務二
保護美領

星期日先安全
唔駛驚有鬼搞
由佢衝，衝果個咪畀美領美軍槍殺

認真如果係手足同路人一定唔會搞
如果有可以捉住問佢點解要搞

前線全部係臥底㗎！

星期日全世界同我做左膠！

行完最好就走，唔好留守大耐

美領十五米範圍封鎖線

push

咁有冇諗過叫領事出來接請願信

起你底知你咩料啦
block

搞美領就係鬼

叫美領保安搞掂

你呢d係咩邏輯?
英美日韓德領事館本來就係香港人既朋友，真正既自已人係 100%絕對會保護美領先o岩，只有藍絲支那人先會攻擊美國唔存在乜野扮鬼

今次邊個美領搞事
就要割!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫美領美軍搞掂佢

搞美領做乜？
去請願又唔係示威
不過係驚啲犬又周圍咬人啫

其實你地舉牌遊行 人地會唔知你地要乜？ 有人衝去搞 由佢 總有人會扮你地 而且美國亦都知 你地只要普通咁請願 交請願信就ok

完咗齊齊番屋企！

絕不搞美領

所以肯定班廢老會黎發癲
不過人夠多， 夠過百萬班廢老就會哩埋

另外仲要小心721, 831 翻版
黨鐵一定會玩野

we stand with American!!

屌你 取消？怕事到咁 所有手足一定會睇住大家

捉鬼敢死隊出擊任何領事館遊行衝一定係鬼

美領佢沖咩撚先，唔通用汽油彈掉美國佬咩邊有可能，根本美領係仲冇理由沖過機場，直情完全遊客裝就得，田罩頭盔咩都唔使，佢痴線極都唔會tear gas打美領

而家講明啦，邊個攪事捉邊個，無情講。

著埋西裝，端莊有禮

今次真係邊個衝美領 邊個就係鬼

完全和理優 mode

我地組成人墻保護美國大使館
落返中環之後就係自由活動時間

可唔可以舉牌開名多謝 美國人權領袖一直發聲支持香港人？

真勇武好清楚做緊咩係對場運動有利。
搞美領真係唔洗講咁多，講埋比啲25仔聽都得，斷正冇人保到你

驚有傻閪亂噴字

美領有咩事，當日就搵人捉住佢。再推佢入去美國領事管。等美國法律解決佢

On9

邊有自己人會搞9 盟友 ?!

根本示威者都無一個理由會求人幫手之後搞9人
搞事者姐係唔想人幫啦 大家唔洗理佢
連打9佢都唔好 等記者做野

裝係防黑警發癲
當日根本唔駛驚人衝
一、自己前線係唔會鳩衝
二、臥底鬼咪由佢衝，畀美軍射殺，由得佢

Good idea

肯L定

美領一定要捉鬼
不過只限美領

取消

香港警察
殺人放火
姦淫擄掠

當現代最強國家嘅情報機構係弱智架咩....

同意

只限呢一round
其他日子不捉鬼

取消？無可能

唔好叫捉鬼
應該有人亂黎就阻止

搞事嗰啲會唔會比海軍陸戰隊捉走？
睇路呀

真

嗰日黑警可以點發癲?係美領門口打人?

星期日一定要捉鬼
真。邊個搞領事館
就係鬼

邊個搞美領 就割邊個

唔知d鬼可以搞到d咩

上次隻獌狗大陸佬未噴完字就俾人制服左

根本我地入都入唔到去
何況鬼

咁做好似最正路 前線一齊去捉鬼只會令場面混亂 同埋説好的勇武休息

自己友一定唔會搞美領 臥底搞咪由美領捉入去行刑

搞人鏈保護美領

唔好推呢個post
我認我文字上開得唔係咁好

幫推呢個
9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

自己一定唔會衝美領

邊撚個一搞美領，即刻打到佢仆街!!!!

點扮姐?無論泛民定本土派不嬲都係尊重美國。
所以會衝擊既就一定係藍絲五毛無需晒時間驗証

你標題應該話全力捉藍絲唔好手軟

不如勇武兄弟幫手做護衛兵圍住美領，
邊個走近有可以即刻開佢波
大家點睇

邊個搞嘢就係鬼 全家十八代做警察

我知錯啦 開得衰

唔衝 衝美領做咩鳩
衝美領得諗除左班狗應該都唔會有人想

到時真係築人鏈護美領
美領係自己人
邊個搞事衝擊姐係打自己手足
有腦都知係藍絲搞事
搞美領唔係爬山
係踢手足落山

美領入面好似有美軍？

美領都攪 唔係三毛就藍絲 私了

邊個搞美領，邊個就係鬼。

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

負評

美國係自己友邊個ＴＫ邊個係鬼

自己人一定唔會搞美領
個個都知推緊條約

有人想衝咪散開由佢衝

你估美國d情報機關on9架咩
美國洗你保護？擔心下自己先啦

真 邊有人會去搞鳩自己同盟

今次真係一定要齊心捉鬼

agger,一定要全和理非

多謝樓主提醒
大家可以試下好似當日對個上海大陸仔咁對D 鬼

希望啲undercover諗清楚

又捉鬼？

總之到時候有人搞事一定要捉住先
傻既先會衝 美國做緊野幫我地 無理由要衝
到時候小心啦各位

By the dawn’s early light

做個樣都要既
代表同美國企同一立場

由得佢哋衝 最好有記者朋友影到班鬼同畜龍攬頭攬頸

和理非

What so proudlly we hailed

真係想勇武過隔離禮賓府啦

美領唔好衝

一定要和理，美領不能搞

推 勇武手足可以睇下支聯辦有冇封

扮自己友嘅
一係搵人撬佢走
一係私了 左膠唔好啊

諗定都岩

臥底既下場從來只有一個

美國領事館啲官員一定知會有人混入去搞事啦，你估人地諗唔到依一點咩

btw 建議嗰日遊行完之後就好散水，最好唔好搞到領事館四周範圍

要stop 佢地！

取你老母消

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

和理非

乜撚野呀
你知唔知自己up 乜春

sorry 開得衰

勇武既過番九龍最好

送佢入去領地，俾marine 搞店佢

手足美領絕對和理非

直接同啲美國人講

會有大量人扮示威者破壞美領

私鳥

九龍無意義，禮賓府唔同

屌你老母又喺度煲捉鬼情緒
驚有鬼 就要多人出嚟
有人數優勢就可以靠群眾智慧

人人捉鬼 只會分化出左嚟嘅人

邊個搞 會無命的

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

有人搞美領 直接打柒佢

引狗係門口放題，有鬼搞事就大家開傘

小心 見到可疑就mon住佢先 佢一做野 即刻捉住佢 打一禍

幫手推

美領放tg 會點?

搞事一定係鬼 終於大家可以狠狠地打鬼

一句講哂 搞到隻鬼斷手斷腳割唔割

同志 你冇撚野呀嘛？

岩呀，平時話唔捉鬼，係因為攻擊緊敵方建築，效果同後果不再此討論，但美領不是敵方，而是爭取中的友方建築，且屬於美國領土，故不應攻擊。

冇錯

無可能衝
除非智障
又或者係鬼

搞美國佬嘅當場私了啦

綁起得啦 果日唔好打人喇

佢地敢扮臥底攪？一比人發現係差佬或者黑社會，美國仲唔有位入？

搞中共搞政府你用RPG我都唔割

但邊個搞美領我一定同佢死過

影低佢. 交俾狗幫佢地提升下形象
我知你地實會低劣評我架啦. 俾啦!

五大訴求, 缺一不可!
齊上齊落
不捉鬼

總之搞美領者 就係鬼

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

鬼一定要捉 只係希望各位手足唔好疑神疑鬼者
相信各位識得判斷邊D係人 邊D係鬼啦

當我地提醒佢

始終近幾次警察又掟燃燒彈又掟磚

仲未計共產黨同黑社會啲人

False Flag呢啲基本嘢美國佬點會唔識
唔洗咁擔心

邊個搞美領真係即刻割 一定係對家

衝美領一定割

其實係唔使驚

美領出咩事會直接影響中美關係
老共驚過我地

邊個下線藍絲或黑警想自把自為做野
因住事前俾老共送中被消失啦

但會令美帝有一個好embarrassed的狀態

agree.根本無藉口帶gear，我地有美軍保護

美領都搞就唔好話各有各做啦

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

邊個美領搞事 一定係鬼

之前有條大陸佬去油字俾人拉左啦
知架啦

組人鏈保護美領呀！

仆街邊撚個搞美領，聖地都搞同佢死過

sor

呢個有得諗

At the twlight's last gleaming

美國佬唔係傻，佢哋一睇就會知呢啲係CCP regime

勇武出動保美領

你咁驚鬼咁乜撚集會遊行都取消啦

其實去美領目的係咩

邊個搞就打邊個

真 唔好塗鴉

搞美領就太明顯啦

搞其他我覺得冇乜必要捉

你覺得到時得一隻鬼?

支持美國國會盡快通過法案

btw想問下入機場送頭目的係咩

行走必走

感覺作用不大
又要驚有鬼

保護美領 愛護美領

推呀

真心，除左放火係鬼，呢d可能係手足，都要睇住，塗乜都唔得，咁想塗就塗中聯辦，唔好污衊一國領事館既專嚴

今次要和理非

Whose broad stripes and bright stars

今次一定要捉鬼，
美領係要做和理非
比外媒影相拍片寫新聞用
比美國有得話香港人支持法案同制裁

through the perilous fight

場運動去到依家，淨返最大作用就係美國國會呢條法案，人地準備復會幫手，我地去聲援下好應該，舉下美帝旗

當然驚有鬼啦，但依家我地想美國幫手，但走去搞美領，會唔會太弱智，擺到明係鬼啦，趁機搞其他野我覺得冇所謂，但搞美領就鬼左d

btw,入機場作用都不大，又咪係咁吹雞呃人入去送
咩停飛爛貨罰錢，講出黎呃鳩人入去幫d國泰狗啫

一定要和理，我話既。

勇武自組民安隊，一有鬼搞美領，捉去另一邊，遠離美領先，再打

Gphone 係你出場嘅時候

在此呼籲所有當日係和理非回合

你講乜鳩
搞咩美領？

落中國面

咪由得佢衝
再屈落藍絲度囉

推到全世界有共識到時乜都唔好做乖乖地

不如前線又整返個記者會話有共識唔搞美領
起碼disclaim 左先啦

加掉佢入去美領，之後嘅事交俾美軍處理/決

美軍可以直接shoot to kill...

佢地夠膽掉氣油彈 ！
好簡單！捉到送比美國領事館！比佢地處理

放心打

耿爽

係呀 美國係朋友冇必要咁搞 加上因為個建築物係美國領土 入面有好似美國唔知咩部隊做保安 一噴就會出黎捉人（之前有藍絲去搞都即刻俾人拉左）

全部人即刻攞手機拍佢

邊度有美國旗買

夠膽警犬就搵人黎扮示威者！捉到佢地真無命

由尻得佢搞囉
唔洗制止佢 美領有人會拉佢

唔好幫手起鬨

有起閧個幾隻鬼唔會敢衝

O'er the ramparts we watched,

認同
對家好驚，一定定想辦法分化美帝同我地的關係

邊個搞我契爺地方 我就錫邊個春袋

幫手打定個底 諗下有類似事情發生點處理

were so gallantly streaming

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

肚餓既手足同我入哂黎!!!!!!!!

搞自己人嘅仲會係自己人?
唔係自己人唔應該叫割蓆

夠膽搞領使館同宣戰有咩分別
唔覺支共夠膽搞美領使館

定規矩，搞事嘅除佢口罩影佢相？

And the rocket's red glare

所以會扮手足搞

The bombs bursting in air

推。

先出口術有得諗，可以宜家開始大肆宣揚

打美領做乜狗

自己人唔好咁kai

美國係我地朋友，唔好畫花領事館啲牆，唔好搞到美帝

推俾所有手足睇

哩個真
我哋目標係支共
搞美國領事館一定係鬼
可以放開懷抱打

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

我要求割春袋

哎呀，打錯字呀
割春袋會變太監
錫先啱

搞美領一定係鬼，鬼係唔存割唔割蓆呢個問題

戇鳩，美國佬唔係白痴既，有人有計劃搞美國領事館，情報網一定收到料，你覺得港支共班戇鳩會有中東d敵對派系咁勁？連果班仆街都避唔過美國線眼，憑你老母閪支共？

美國領事館就實去撚硬，支持人權法馬上通過

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

想吹風叫人唔好去？
唔係搞，係G持美國

有治外法權嫁喎

Push
大家小心

一齊保護美領

共產黨一定趁呢人個機會 屈我地暴徒

搞親一定鬼，勇武唔係冇腦

樓主6月開始咁多個po一係捉鬼一係咩都話無用
用意係咩大家自己諗

善用不推文回覆

今次真係要捉鬼

你估美國唔識分咩
講嚟都戇撚鳩

我係護旗手

Gave proof through the night

唔緊要
大家send定信去領事館同佢坦白
話一定會有臥底搞事
到時出事都仲可以救

搞美國領事館一定係鬼

send定信比領事館
坦白囉, 話會有臥底搞事, 而我地會盡全力阻止
到時真係出左事都有得救

啱啱去廁所痾屎都有諗過呢個問題

咪玩啦，你自己出現咪即係弄假成真
你估美國d特務流ga
你睇到既野佢睇唔到？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

打撚7佢

星期日幾點完？

綁起佢拋佢入美領入面

行完快閃中聯辦食墨汁蛋，30分鐘內要搞掂散水

我很認同

最好既結果一定係等黑警自己發癲唔小心射一兩粒tg入美領

相信我地勇武係有勇有謀
去去搞美領個啲一定係冇腦既鬼

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

邊個搞事就打啦 唔洗諗

共識 邊個搞美領 邊個就係鬼

美國睇得清過你同我

唔洗衝 由美軍搞掂隻鬼
唔洗我地出手 和平行就得

美國佬收風快過我地啦 點會信係同路人搞鳩佢

個個好後生

美國唔係傻的，一定查到班搞事的係咩人，一公布人權法過硬，而且派美軍添啊

唔止要打
仲要捉佢出黎拍片影相咁公審

再話俾美帝知又係鬼搞事

推到變共識

That our flag was still there

邊個搞美領邊個就係鬼

咪撚當美國議員on9 thx

咁就出定聲明, 我方陣型發誓一定不會搞美國領事館
搞既都係敵人既鬼

查到係狗既話就識做啦

傾共識囉？
例如:搞美領一定係鬼 &美領以外 搞乜都唔割

邊個搞美領一定要阻止

講到明唔好搞，都搞咁肯定係鬼啦

Oh say does that star spangled banner yet wave

不意外

CIA

係美領搞事一定唔會係自己友 呢個一定係共識

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

喺美領一定係和理非
先唔講兇惡嘅外判保安叔叔姨姨
你影兩張相都會追你九條街
如果搞美領入面啲真美軍哥哥有權開槍
所以如果唔對路要先揚聲然後搵人㩒佢去一邊冷靜下呀

其實我見有人話果日唔好著黑衫去集會,費事俾鬼可以扮到我地,再加上我地果日係以香港市民出黎請願,更加唔需要著晒黑衫做抗爭者啦

美領搞事 私了

popo實守住 你點掉

大家醒d唔好比人搞美領，美領都搞一定係鬼黎

搞美領肯定鬼

只有今次美領，邊個郁美領邊個係鬼
嚴懲不貸

點會有人咁蠢搞領事館？領事館等同該國領土，你啲鬼搞事俾人捉，警犬同港共都保你唔到。

將搞美領既冒警/喬裝人仕直接交俾美領調查

搞美領要幫手捉住佢，再送佢入去

星期日人地唔開？

搞美領=深藍/紅間諜
唔係割唔割個問題
都唔係自己兄弟
差在會唔會只係純阻止

推 唔好再有咩記認顏色 見即捉

推！同路人唔可以搞！

搵人寫定英文 等外國記者有心理準備

Push.
實有鬼做野

去到美領門口，畫條線，邊個越線就係鬼

邊個衝美領就係鬼

唔好捉鬼
用物理嘅方法超渡佢
等佢後悔做鬼

衝美領=向美國宣戰
唔知港共有無咁大決心

其實唔係好明您開呢個post做乜
全香港都知我地呢邊搞乜燒乜打乜都唔會搞美領
有人搞 亦都好明顯係對家做 美領亦都唔係傻 佢實知道唔關我地事
扮唔到我地㗎喎 您估真係著住黑色衫蒙住面就係示威者做？
個道理就等於我地都扮唔到藍絲去燒尻中聯辦 等狗共親手清算班藍絲一樣
相反 經您咁樣一講 我反而擔心係您提醒咗嗰班藍絲咁做就真 唯恐天下不亂

保護民主美國領事館

去美國領事館個原意係去求人哋幫手
自己人冇可能會衝同搞事
你搞完人哋領事館 美國彩你都傻

今次點同？美領又唔係敵人
你話之前圍警署政總就分唔到鬼啫
今次係去美領支持，如果搞得美領一係藍絲一係警犬
其他人見到一定要全力阻止制服，仲要大肆宣傳我地成功阻止中共搞鳩美國

我相信大家係醒目㗎嘛

你地係咪當美國on9?
你地既大前題係美國會一竹杆打死一船人
總之有少數人出黎破壞就會入曬全場數
d鬼要破壞既,咪望住佢地破壞
無謂自己入位幫人做免費演員
唔洗衝成班上去所謂協助捉犯,或者打犯
等記者影好隻鬼做完乜之後,慢慢行過去捉住佢都唔遲
現場一班鬼起哄就好易搞亂場面,好似機場捉鬼咁
你地唔係雞泡魚,唔洗一掂下就發癲失控
最理想咪幽默應對,恥笑班鬼
既然係和平集會既話就和平比佢睇
記住你地係應承左美國領事館,提出申請集會
唔係對黑警

無狗既地方就唔洗勇武住
去到無狗仲搞事既一定係鬼

美帝有治外法權
佢最多咪噴下油
真係做D咩就同宣戰無分別
到時有鬼我都唔驚呀，咪睇下到時班官點同美國認衰仔囉

真心油都唔好噴

真 呢次好關鍵
今次一定一定要講到明唔搞事
有左共識 咁搞事一定係鬼
絕不輕饒

隻鬼自己負番責任

有人搞事冇問題

冇人阻止就最大問題

唔洗捉
等鬼搞

Mon po狗*99

先小人後君子 print定啲黑狗鬼相俾美國media知打定底，受訪要主動提呢個可能性

對家點做我就唔理啦
美領會拉同調查佢地
我地照樣和平集會
平時我就百分百支持行勇武方向嘅
但嗰日真係要百分百和平
著普通衫 舉下牌 舉下美帝旗
嗌下精簡中英文訴求
集會完結遞完封信就馬上遠離嗰度
廢事逗留得耐夜場夢多 前功盡廢
轉咗場之後就點玩都支持

唯一可以瘋狂捉鬼活動

要比美國佬知我地的忠誠。我地是值得他幫。

我想知畜生會唔會係美領館門口放TG?

組團保衛美領！

建議留返俾美領自己捉好啲
我地唔好亂

美領範圍是美國領土，襲擊美領等於恐襲美國。

改遮打花園集會

自己人點會搞美領... 搞得既唔駛問都係鬼啦
不過個日大家可以一齊守護美領 以免有人搞事

人鏈
絕對防禦

係美領搞事 一定係鬼

Sir this way

衝擊美領條友一定要叫Marines 捉佢

捉住佢，送入美領範圍
唔好就咁送俾警犬

我哋應該改改口
係「美大」啊

大使館，not領事館

鬼國好驚張既一日，一定會有人攪事！

所謂不割席係指對著政府遊行同對著政府掉野之間唔分裂，共通點係政府係敵人

美領由始至終都唔係敵人，攻擊美領者毫無疑問要制止

邊個搞美領
100％係鬼唔駛審
即時圍住佢轉交美領館
如果發現係黑警或者国安就

不如搵人寫信去美領提醒佢哋到時有機會有人搞事，但係唔可以直接認定係我哋手足做嘅，因為狗會扮人

呢個ok

側邊係禮賓府
小心唔好搞禮賓府搞到班狗過埋嚟

今次真係邊個衝邊個係鬼紮撚住佢

邊個搞美領，唔駛動手，全場篤灰睇佢走得去邊，最後可動要克警出手救番自己人

星期日邊個搞美帝，我捉邊個

諗起都開心

邊個夠膽搞美領一條頭髮
綁起遊街示眾